雲桂香係最好食嘅連鎖米線

米線夠幼 又煮得啱啱好
湯底又濃
係啲餸差咗少少
但都好撚正
三哥譚仔嗰啲可以收皮

食開屎就細聲啲啦

係，我都覺

星林居先係

未食過但啲frd話難食

佢個味係好濃, 因為多味精
食完口渴到仆街, 全日都要飲水
食過一次唔會再食

唔解咁多人鐘意食米線呢？

連鎖始終都係連鎖
老闆娘贏哂咁多間

乜原來藍㗎

老闆娘啲餸好正
但佢啲米線太粗

個湯都好正

真 超重味精

三哥

大腸桿菌放題

之前viu有行內人爆料，話有間連鎖米線舖會過濾番個客人食剩既肉碎重用